柬埔寨已經成為全然嘅支那殖民地

記得早一兩年香港政府有計劃引入柬傭，然後冇咗聲氣。而家諗諗下，根本就係支那人走地留嘅殖民政策一部分。

朋友有畀過施漢諾市（又譯西哈努克市，因為係海港旅遊度假城市，所以支那簡稱做西港）嘅街道相我睇，除咗高棉人外，一街沙塵滾滾，再加埋啲支那字建築外牆同海報，同支那啲三四線城市冇乜分別：

其實早喺2014年，我已經去過呢座城市，但嗰陣最多都係成班鬼佬喺海邊飲酒食串燒，海灘有排酒店咁，市中心就當地人住，同芭堤雅冇乜分別咁；但根據我朋友講，而家支那人喺當地已經搶咗好多工作做，而且開到一街沙縣小吃、麻辣燙，同埋啲色情夜總會酒店咁，全方位接管呢座城市嘅各個層面。而最大鑊係，首都金邊都不遑多讓。

（暹粒就因為佢有世界文化遺產，招徠全世界遊客，所以支那人未有能力全面接管，但柬國三個有國際機場嘅城市都畀支那人控制咗兩個咁滯）

而我就覺得，咁班支那人開始喺當地扎根之後，就自然係要排走當地人：男嘅就請佢哋做低級職位，等佢哋一世都畀支那管理層壓住；女就美其名送出國做家傭賺錢，但實際上就係要男女分離，好等支那殖民者加快取代當地人口。

要記得，今日柬埔寨係斷代一群：佢哋父母祖父母已經有唔少畀當年支共扶植嘅赤柬所殺；而家佢哋又冇乜下一代，要換曬血真係可以好快。

金邊有條街一直以嚟都叫毛澤東大道，係施漢諾王為咗紀念柬支友好而名；但而家怕且唔夠十年，就應該度度都叫毛澤東大道、紅旗路………

唉。

以柬埔寨為鑑呀各位

嚟緊我自己都會去呢度考察多次，到時去睇下淪陷程度有幾嚴重

我重未去過過高棉
點算

暹粒、吳哥遺跡應該重可以
金邊同施漢諾市（Sihanoukville）真係可以不了

中國咁本事可以殖民人地
感動

睇過越南美山對吳哥無咩大興趣
想睇紅色高棉d野多d

成個國家自1975年嚟一直冇好過，係最近突然有金主嚟幫你起呢起路（金邊直通施漢諾市嘅鐵路都係由支那起），再加埋前國王本身親支、現任首相洪森一直獨裁，咪變成咁。

從經濟上開始畀人入侵，最後擴散到所有範疇嘅入侵，成件事係咪好似一二三事件之後嘅澳門咁？

咁去金邊睇S21堆屍陵同鍾屋殺人場

我嚟緊一月會再過金邊同施漢諾市觀察下，到時再更新個情況。

同香港一樣都係因為有個垃圾政府

赤柬之後都無學精。又奶一劑。

洪森

衣食未足，不問榮辱

唉……

高官貪以比支那收買。再出賣人民。

由1949年自中華民國獨立後開始已經殖民東突厥同南蒙古
1950年代殖民藏地區
1966年成功殖民澳門
1997年開始殖民香港

而家想殖民台灣

已經實然殖民部份一帶一路同澳洲加拿大

一定要去S21，印象超深刻
同埋記得借部導賞機，去到唔同位置會播錄音，清晰好多

問題唔親中佢有得㨂咩
北邊越南泰山壓頂咁款
西邊泰國關係又唔係好
唔磅住件有番咁上下份量佢點玩
美國個D又唔會理你既

泰國都係....sorry係暹邏省...自動埋位幫人送中 宜家身在清邁 簡體字周街係 明明其實鬼佬遊客多啲 前年去星加坡都差唔多情況 超多唔識英文嘅大陸holiday intern係遊客區做嘢

越南叫有骨氣，少好多大陸嘢

而且個到應該係更似澳門
一開始開黎做經濟特區結果WFC
係真係大陸人黎開賭場個D先炒起左

泰國各大城市未誇張到全城上下都變成支那款 + 支那人管，雖然東南亞好多都親支

但施漢諾市真係太誇張……

仲有 最戇鳩係出租港口 同當年租新界一模一樣

所以我咪話。

可能柬埔寨真係窮啲 所以有位比人入

我思疑而家施漢諾市已經冇乜鬼佬遊客去……搞到咁污煙瘴氣

泰國經濟同柬埔寨比差幾遠先得
柬埔寨個D老實講句真係一塊爛地咁大陸資本咪有位入
一開始本地人可以打下工政府有錢收又有人黎建設
但你話係殖民又唔係話
係仲衰過就真
殖民地都仲要理下當地D人
佢駛鬼

可以參觀紅色高棉了

一堆中國人起既賭場夜場去服務中國旅客
一堆中國人起既樓俾一堆中國人去炒高哂（其實又係俄羅斯練膽大法睇邊個死）

今年已有笠笠哋水情況。

而且聽講
好多東莞式玩法可以喺個到玩到

今年去過金邊，真係好似去左中國啲三，四線地方咁，周圍起緊野地盤都係中國公司

好地地國內自產自銷
而家殺咗東莞 要人地出國消費蝕外滙
支那logic no 1

冇眼睇

去過西哈努克，真係極醜惡，個地比佢地整到爛曬，金獅迴旋處果到睇番google map街景明明三年前好爛架。 仲要周圍都係中文字，見中国人仲多過當地人。

一出金邊機場以為自己去左支那
成街殘體字
支那賤畜對當地人態度勁冇禮貌

補多樣

而家好多柬埔寨航空公司都係支那資本

JC International
瀾湄航空
柬埔寨航空

成堆都係

國家航空公司柬埔寨吳哥航空暫時係越南打骰

感覺越支兩國已經喺印支半島嘅天空打緊爭奪戰

去過幾次
有興趣可以分享吓

去金邊
S21集中營同Killing field
不過有心理準備參觀完個心情會好down

我五年冇去，真心唔敢諗落機之後會見到乜

我剩係記得金獅落坡去沙灘嗰度兩排酒店早餐都係英文為主。而家都變曬支那字？

大陸大撒幣發覺佢成個國家既錢對成個世界構成係好少
睇下有冇人追佢債 骨牌效應唔係收割可以頂得住

聽FRD講去叫雞賭錢直落好爽下
冇王管咁款咩都有得玩咁滯

呢條撚樣典型牆頭草
以前打赤柬靠越南上位
做總理之後走去奶共

請

四川麻辣鍋，重慶酸辣粉，諗得出既大陸野食都開到成街都係。 Google Map完全更新唔切。

屌，咁我重去嚟把撚

我都想講金邊真係感覺好大陸
個陣我去導遊大佬仲話中國有建築項目 差唔多成個島咁大既地係用黎起樓(比大陸人做生意)
但係同一時間好似7月個時個邊有冧樓

泰國芭堤雅多支那人
而柬埔寨金邊已變支那殖民地

支共向緊全世界殖民 入侵 同化
出錢 陰道式 留學

除咗美國 根本就冇人意識到呢個國家有幾撚恐怖

我諗過多廿年 中國就會變成曾經嘅西班牙 英國

即係同我出post時朋友講嘅一模一樣

張圖係我朋友send過嚟，先知搞到咁大鑊

大陸有樣好撚ON9就真佢D錢到之餘人都過埋去先ON9
咁你話有咩法子唔搞到當地人唔妥

呢個國家始終太窮
一係滅國一係畀人殖民

我仲要係專登飛過去果頭諗住陽光與海灘，落機果下已經唔對路，我見好多當地鋪頭有收人民幣，可能係背後老細係大陸人。又多賭場，但請番大陸人，賭客又係大陸人，食野又係大陸人開，跟本推動唔到當地經濟，仲要推高曬當地物價，真係極醜惡。

暹粒同金邊的人都差好遠
暹粒人nice好多

感覺柬埔寨經濟俾好多國家瓜分
貨幣用美金
銀行多台資
百貨公司係日資
建築業多中資
賣車多韓資
電訊公司係越資
食品製造業係泰資
真係諗唔到柬埔寨仲有咩產業係完全屬於佢地自己

淨去過金邊
冇去暹粒
感覺金邊人對陌生人好防範

其實就係共產黨入侵既例子

以前赤柬都係中共支持

大部分細少少既國家都係咁架啦
就算你想有本國既資本都有等經濟發展左先有機會養起
呢幾十年柬埔寨經濟有幾多年係叫起過

BTW柬埔寨人係唔識分香港人同支那人
俾人問我邊度黎我答Hong Kong
對方問返我係咪China
我答返佢Hong Kong is not China

之前睇過條片講支那成日借錢俾啲細窮國家起嘢 然後等佢地無錢還就控制佢地

好鍾意柬埔寨。。。

利申只去過暹粒

Push

當地有
中國銀行（香港）
大眾銀行（柬埔寨）

chinazi

睇完唔太明，但feel 到好大獲咁

一帶一路：

輸出過剩產能（谷GDP嘅不良副產品）
控制窮國命脈

柬埔寨係一個活生生嘅例子，點任由支那人中出

光復香港 時代革命
រំដោះហុងកុង។ បដិវត្តជំនាន់។

Push

點先可以推比當地人睇

全世界有邊個地方唔係?

佢地唔爭氣有乜辦法

但支那人黎到香港比香港人當狗咁睇

BTW去柬埔寨一定要食Lucky Burger炸雞
仲好食過哈迪斯同Jollibee

即係咁，有個柬埔寨城市已經全面支那化：周街都係支那事物；經濟、消費結構同管理層都係支那打骰

而且支那刻意想大規模喺柬埔寨全國換血：打算叫當地人出國賺錢，自己就進駐當地咁

點爭啊講下高見吖
近年日資韓資甚至中資搬好多製造業去左東南亞呀
但你覺得柬埔寨點同越南個D爭？
呢條水佢冇得食已經斷左一大半路啦

大佬 真係冇飯開 仲講爭唔爭氣

所以胡志明(雖然越共都係柒碌)好撚有遠見。。。寧願再聞5年法國人的屎，也不願在後半輩子吃中國人的屎

越南同支那有世仇

依家所謂made in Cambodia 都好大機會中資管理
中國又贏

近近地
在澳門已經成功咗
將土生土長聲音變成少數

(幾年前的新聞)

我上邊有提，一二三事件之後嘅澳門模式喺施漢諾市重演

借一借位

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 最後3日

又可以走資洗黑錢，整間殼公司，搵夠錢到西方國家移民

軍事基地都起緊

WTF

《紐時》︰中國欲把柬埔寨變軍事前哨 學者︰將改變遊戲規則

好撚恐怖

咁班支那人開始喺當地扎根之後，就自然係要排走當地人：男嘅就請佢哋做低級職位，等佢哋一世都畀支那管理層壓住

呢個香港已經實行緊
所謂「優才計劃」每年送數以萬計中國人嚟香港
一定要解決呢個問題

柬埔寨雖然依家望落係奶共，但高棉人民族意識係比大家想像中犀利。明明自知國力差，但早年為咗柏威夏夠膽同泰國開波，再早期就係富國島打越共。

btw中南半島堆國家望落冇咩腰骨，但個個都係利益行頭想依附大國攞好處，等到中國冇著數比嘅話佢地會第一時間伸開中國，對佢地黎講攞資源壯大先係重點，然後成為地區小霸主，恨不得鄰國仆街死
（緬甸泰國互相滅國、泰國高棉互攻、泰國吞併老撾柬埔寨、越南吞併下高棉/老撾等等）

PUsh

啱
但歐盟同美國吹緊風要用洪森D獨裁黎做佢吖嘛
要取消D貿易優惠
呢D時候又爆單七星海機場你估係咪咁啱？

支那越折墮越南越爽
成1億人口 食到好多支那嘅外資第二產業
btw
之前去過胡志明唐人街
唔識路 當地人仲廣東話帶路
仲話香港唔係英國管差好多 比共產黨搞到冇運行

個同事越南人，基本上當地人勁憎支那人

越南同廣東廣西frd啲的

柬埔寨比美國鏈緊半邊春袋
條柬埔寨民主法案已過眾議院，差參議院
等睇洪森反口踢支那出局

記得曾經講過廣東同越南
其實係源於同一族？

Deepweb cambodia

個老闆咪又係支那人遲下柬埔寨GDP計埋入支那國

兩千年前，廣東西+越南都係百越部落一份子
算係同族疏唐親戚
唐宋左右越南慢慢獨立，大家就正式分家
（當然呢到指嘅係北越紅河三角洲區域，中部南部係占婆/高棉族）

年頭有機會做嘢去過 好多本身係支那嘅廠因為貿易戰搬咗過去 請返啲支那人打理 多咗支那人自然開咗啲支那鋪頭喺街邊 做左幾日嘢餐餐都喺去返中餐館
未食過當地餐館 聽聞五萬蚊就可以聚到個老婆 做工廠大多數都係女工 印象中幾十蚊人工一日 好似以前支那咁

幫手推
------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

up

謝巴打
唔怪之得廣東人偏黃肌膚
同越南人咁相似
點計都一定親過同北佬

不嬲都全面做緊經濟殖民
所謂一帶一路都係為左咁
連nba都要跪
呢d國家點擋

百越嘛

以前越南係交州嘅一part黎

漢朝士家係嗰頭渣fit人，

直到唐朝咁上下變咗做安南都護府

所以兩廣同越南好frd的

北佬就...兩廣對上嘅全部係北佬，唔洗講喇

依家係果邊出差，對比前幾個月，依邊的大陸人都走左8成，相對治安好好多，但當地政府啲建設完全冇規劃可言

我十月去芽莊市中心都一街講普通話用中心字
一街中國餐館 按摩食飯拉客都係講普通話
仲有大部分店員都係識普通話

經過多年混血 我地血緣上已相對靠近中國北方漢族（北方講緊係古代中原漢人，唔係後期胡人、蒙滿嗰啲所謂北方）
越南就同占婆、高棉等等大量混血
計血緣 大家已經完全分家了
雖然係咁講，但從情感上大家都會對彼此有種莫名其妙嘅親切感，可能真係DNA嘅共鳴

清朝去到而家的確係成就，終於做到列強，可以恰人，我共萬歲。 俾國民黨做，廢過印度

有幸6年前去咗
不過唔好彩中咗流感，嗰時睇嘅醫生係支那人

共產黨為禍

咁撚大鑊……

我下次個Trip係芽莊 + 金邊 + 施漢諾市，中曬………

但好多越南個樣似華人多過泰國柬埔寨

八百萬人口死咗二百五十萬

泰柬又黑又矮嘅種係占婆－高棉種

本身越南京族、泰族係比較似我哋

比啲想像力，可能會諗到新屋嶺嘅慘況.....

Lm 學野

係想像緊港共會唔會屠殺200萬黃絲
當年赤柬咁啱又係殺左200萬人
當年柬埔寨人口咁啱又係700萬

全世界已經唔只一個國家官員講過有中國人比錢佢地辦事或者想建立關係

父母都係金邊出世嘅華人，仲有幾個表哥表姊喺金邊住

因為華人太勤力進取，基本上柬埔寨經濟咁多年嚟都係由華人控制，本地柬埔寨人都係打工或者做小生意多

本來柬埔寨華人以廣東人同潮州人為主，以廣東話潮州話溝通，但近呢十年八年大陸開始去柬埔寨投資，多咗北方人過去，新一代都學習講普通話多

17年去過西港
近海灘一帶真係好似去左大陸咁
周街殘體字/支那人

本身古代越南係而家越北河內一帶
南越係占婆控制
後尾統一混種
就算而家去北到南其實都睇得出有分別
北面比較似港女廣東妹
南面細粒啲但大波啲有肉地啲

香港好好彩係真國際級金融中心, 大屠殺發生機會好低. 如果真係大屠殺, 支那應該24小時內即刻被世界集火.

馬爾代夫都奶奶哋嘢

全部都係中國人
有人屯地屯到賺咗幾個開
嗰邊之前旺係因為三不管 好多唔返得國嘅大陸人喺嗰邊搞網投電投(佢哋叫菠菜)
然後一堆有錢佬就搬錢過去起賭場起住宅宿舍商場嗰d
又請一堆大陸黑工喺嗰邊開工 有做菠菜有做建築
做菠菜嗰班基本上就係呃d大陸水魚賭 然後賺佣
(不過好多去到嗰邊比人收咗護照返唔到國 一個月得兩日假 又跑數跑到癲好唔人道)

搞到中國好多錢流走晒去嗰邊
之後中國見唔對路就同洪森傾掂數 比中國公安入去拉咗好多人返國
洪森又話永不開放搞網投 搞到本身投資咗嗰班損晒手
暫時嗰邊應該會放緩慢慢搞好基建先
之前真係好誇張 一個月唔去你會發現多咗幾幢嘢 (當然唔少都會冧樓啦起得咁快)
不得不佩服中國人嘅蝗蟲特質 好易入侵一個地方

講返本地人 係唔抵可憐 好多都好撚懶
本身赤柬時期死咗班年青精英 搞到死剩嗰班好垃圾
(其實我都驚未來香港會變成咁)

暹粒好正
幾年前去比幾百可以玩ATV半日
跟著個guide 行公路去到啲爛廟 睇人地返學
啲小朋友個個勁天真可愛 望著你笑
一包糖比佢地已經勁開心
唔想佢地被污染啊

直接請番支那人 唔受你本地人玩

遲下又黎反華

啱啱去完暹粒，同當地人傾計，同樓主講既差唔多。除咗支那人過黎爭野做，仲有越南人。不過高綿人宜家憎支那多過憎越南。

不過暹粒都唔少中文招牌，而吳哥窟更係支那團既集中地。好地地一個寧靜古廟，佢地幾十人一到變咗街市。咩feel都無哂。帶團既係高綿領遊又唔會勸佢地啲咩，可能始終太撚窮，不得不奶

芽莊見過個招牌寫莞式XX

果個乜嘢西港真係大伏來，年頭去咗3日真係好似去撚左大陸咁，唔係，係衰撚過大陸。
係金邊坐左4個幾鐘大巴去到，睇到嘅唔係期待住嘅陽光海灘，成街鬼妹，屌你老母而係周街大陸人同簡體字，啲乜撚嘢中國式紅底白字一帶一路標語又係掛撚到周圍係。成個城市都係地盤來，啲街道全部都係泥頭啊，沙啊，積水…
以為夜晚去到有得去酒吧果啲玩下，你哋就撚想啦，成街都係果啲大陸賭場，乜撚嘢廣東會館啊，福建會館啊，入去望下全部都大陸人來。
仲有果邊啲消費比金邊，暹粒高，又係因為大陸人嘅關係。食碗麵要大約廿幾三十港紙。
係去到岀海去啲島度正常啲，無咁多大陸人。

暹粒仲keep到
金邊真係以為去左支那
兩年前去到金邊 個司機仲好開心指住幾棟金金黃黃既樓
中國製造喎

之前去金邊真係嚇親，周街都支那字
個司機仲要好開心咁同我地分享蝗起嘅工廠
暹粒就仲未被支那化，但local tour嘅領隊都話好憎政府因利益而俾支那文化侵入
其實當地受過教育嘅都唔會鍾意支那

我兩三年前去已經見到佢地咁
中國建築

我五年前去就係你期待嘅樣

七星海軍事基地起好之後，柬埔寨嘅國防都冇撚埋。

而家都可以畀支那公安入去執法，呢個國家嘅主權其實都已經蕩然無存，得返個殼。

唔怪得之早幾年去金邊見到有人係度跳廣場舞

嗰個地方真心似支那，事關個感覺好似支那人多過柬埔寨人。4月去完，去到第一個反應係改革開放初期嘅深圳，周街起樓。

不過支那人 幾個月前開始開始做唔住 撒退緊

利申：係柬埔案做左年幾野

5定6年前深度遊過一次，成個西南部海岸都留左一段時間。個時好撚正，但已經有少少中文字啦

What the fuck

支那大撤弊

中共仲話無意侵略其他地方？

btw有冇得文宣煲上twitter成為中共侵略其他地方嘅證據？

上兩年去暹粒已經知係中國殖民地，
大多數有少少規模既商鋪都係中資，
Miniso又係開到條條街都有，
商場一定係中資背景，
係d銀行有小部分係台資，
都係中共控制左主要經濟發展

5/6年前去過暹粒
記得洒吧街d嘢好多都幾好食

買哂d 樹林 殺哂d樹同殺哂d野生動物 起基地
等睇大型瘟疫比chinazi unlock

吳哥窟好多大媽影相 算唔算淪陷咗

signed

柬落後過越南

支那人係世上最邪惡既害蟲

解決方案就只有全方位排蝗

點會冇，叫佢睇下愛爾蘭共和軍啦
睇埋本IRA Green Book，一定有方法滅蝗

佢的死鬼國王生前都長期在北京療養，點會唔奶

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

一係靠老美
但柬同老美關係唔好？

有冇多啲相同詳細？有冇同本地人傾下？

我前兩年去都仲未變成咁 留左7日 每一日都好chill

中國柬埔寨自治區

呢種經濟殖民 真係痴撚線 將人地國家變做自己既領土

黎緊我都會去世界各地考察下淪陷程度有幾嚴重，會專注係日本，台灣先，有錢會再去考察埋其他地方

柬浦寨好窮 ，莫講話地鐵，連公速公路都少有，司機話得一兩條，當地政府可能覺得有人同佢起基建就正，無諗咁多。

當地導遊：柬埔寨（普通話），錢不在了！

柬埔寨既經濟而家係比越南同中國控制晒咁濟
之前去柬埔寨 當地人係好撚憎中國人

依家係慢性大屠殺 日日咁多跳海 跳樓 被自殺既

相差好完下Wor...

根本工廠外移，周邊國家唔洗刷中國鞋都可以發展到，成班低能。

中南半島一早滲透晒啦 紅色資金大舉進入
個d地方窮到咁 完全係唔奇 一句到尾都係講錢
你有錢你咪皇帝 當你窮到咁根本無機會講咩大道理

2012年去過吳哥窟
當時市面見以英文韓文最多
估唔到支資入侵咁快
記得當時導遊好反共
當地華人黎
話祖輩留低財產都被赤柬充公
父母幾乎死喺個年代
專登搵佢FB睇近況
似係移左民去泰國

望下有幾多中資以外入去先啦

早4年前去過 金邊 + 吳哥 個邊 搭車過去 成條都係爛路黎

係因為吳哥太出名 又有支那科水 先慢慢整返好條公路出黎

窮真係無計 好多野都要放棄 去換取相對既利益

依加係個國家收留中資 唔係中資過去， 唔捱都捱左咁多年 捱多幾年就有尊嚴有市場有主導權。

毛澤大道東

要connect 埋一帶一露國家 國際戰線

你ON9少陣啦
日韓個D都唔係貿易戰先開始喺東南亞插旗
中資都唔係近呢兩年先插旗柬埔寨
事實就係真係冇咩外資青睞佢
捱左幾十年喇捱捱捱捱你老母咩
唔係D中資玩到直接請番一堆中國人做野咁玩法當地人含撚咁含啦

當年人口蒸發左差唔多三分一
依家就被換血⋯⋯

捱果幾十年 係中國發展時期，輸都正常
但依加中國經濟回落，人工又上漲哂，以平價作消售主線既中國，點都要撤廠，一開始已經由外撤到内陸，依幾年點都要走埋去d第三世界國家架啦，除非佢無啦啦有技術可以大幅提高生產效率。

日本一早插哂旗東南亞就係睇岩中國廠一定要走，你睇下緬甸無咩點跪，咪一樣同中國佬合作到，中國咪一樣要跟人地rule去玩。 當地人番工朝9晚4. ot成間廠搞鳩你

去到老柬就緊係玩
街邊會有人叫$5US 1time
知嘅就知 唔知嘅唔好問

柬國製造

芽莊都有嘢玩？

點解決?

親中從來不是活路

樓主講到去旅行係為民請命咁笑撚死

睇完啲歷史
有時諗點解一個民族可以低質成咁
相比起自身發展
支那已算係高等文明
西方嗰啲 過多一千年都唔會學識

柬埔寨人排華中共都無能力救到。
第一越共唔會開路比佢，第二老窩山多路殘，行慣油柏路絕對死硬。

最期待係由泰國灣推進登陸入侵柬埔塞，咁就聽比人打到飛起。

早幾個月cctbb係85台仲叫人去投資買樓

支那一早行緊西班牙式殖民，人滾地留種族清洗原住民。

衰極都叫主權國家
真係被支那制裁都仲有美國俄佬插手干涉
香港under支那控制想反抗其實仲難

垃圾地方

斯里蘭卡colombo同galle都係

同你差不多 ，around 2016 去

你睇戰狼睇太多
中共點會救，你死你事啦

柬埔寨有一半人口都係貧窮線以下（無記錯）
雛妓問題嚴重
細村一定俾父母賣左個女去做雞
之前睇記錄片話300蚊美金first blood
呢個國家直接炸撚左佢比較快

pish

真心300蚊美金算多

一齊組丐幫

係呀！
上年去馬爾代夫玩都見到！
一般旅客通常一落機就直接去外島啲resort 玩，未必有機會留意首都馬累市區
我stay 咗日係馬累，見到好多中文字(殘體)
周圍好多中資建築公司起樓起基建
仲有不少川菜湘菜餐館、旅館
未算好成行成市但為數都不少
一帶一路

暹粒比金邊已經算好
係d大馬路話由中國資助下興建 後生果班係屌越南
金邊就多謝中共起樓同起路

利申：兩年前接觸 依家可能變左

越南人好憎柬埔寨人, 話佢地個個都係賊黎

成街都係支那字

其實語言上都有共通點，例如胡志明市附近有條叫「九龍河」，「九龍」發音同廣東話一模一樣。

越南已經親美反支
美國唔會想理柬

幫手推
-------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

今年去過金邊，大約比支那入侵咗三成左右
支共公司起樓開餐廳，連黑社會都撈埋

歷史總會重演

嘩屌佢地仲未意識到個嚴重性？

變左東莞

點解會多韓文唔係日文

仲要係最窮個班
中國人真係無時無刻都諗住移民

大家鬥插旗
古蹟修復只係其一，無償基建援助亦係各國重點爭奪
日韓係最早做呢啲嘢

窮山惡水係得中國因為產能過盛先去插旗啫
有水搵嘅話 猛虎點都鬥唔贏地頭蟲 好似巴拿馬運河咁

we7雞都冇呢個價

北漏洞拉自己咪又一撚樣

當年越共咁辛苦解放柬埔寨脫離親共反人類赤柬統治到底為咗乜??

有機會都去睇吥

睇佢地超級市場啲支那貨多過local嘢就知閪
啱啱去完Siem reap返黎，
除左沙塵滾滾外啲嘢食同人比想像中好
我覺得值得一去，不過過幾年就
應該學樓主話齋變成大陸完全支配既國家

西港真係咪撚去 鬼地方 勁撚多強國人 全部construction 乜9都無 上次去完幾日都留係酒店睇netflix算

排支

紅色高棉

咁大血海深仇都

賺人民幣的代價=滅族

赤柬入侵越南領土兼屠殺當地人在先
越南攞正牌打柒赤柬

泰國貨都好多

滅族 cls

西港死撚曬啦而家禁online gambling 而家佢地睇新年後有無好轉 無就含家撒退 大野一走 餐廳 唱k都跟住死

有冇人研究過點解會變成咁？

嗰邊嘅人又點諗？

9歲妹妹仔個處
柬埔寨俾人叫戀童癖天堂

當年赤柬已經發生過
中共扶值赤柬
上場即殺華人 中共啲當地爛頭卒照殺
最後殺一半華人 中共wfc

知唔知咩叫first blood
樓主去旅行講撚到自己去視察咁
睇咁撚多板無一個講得出柬埔寨背後問題

我覺得只係中國人借個名嚟呃返中國人

邪骨嘅話都係鍾意去返當地人都去嗰啲

佢做唔到英國，只會係葡萄牙同西班牙個種榨取式殖民

因為中國人工高咗，所以佢地都要揾廉價勞動力，解決方法就係用錢、基建去殖民非洲同其他小國

越南政府
要小心變咗中共洗產地

香港人, 廣洲人都係越南人, 唔係中國人/華人

窮，旅遊業係唯一出路，
你睇啲導遊算身光頸靚

我呀媽去硯港就話多韓文
我去芽莊就大量中文但都多韓文韓國人
餐廳招牌都係中文字 咩「新鮮的海鮮」
仲有咩川菜 咩麵條 嗰啲支那餐廳都好多
總之就好似去撚左支那咁

不過嗰度食龍蝦好撚平 記得要食
買乜食乜都問價講價就得
啲人都係咁撚蠱惑

越南最支那化而又唔喺中越邊境線上嘅城市叫「下龍市」，人民幣都用得

一個七世紀占婆，一個十一世紀高棉

呢個真，冇呃你……另一條大街叫施漢諾大道（西哈努克大道）

芽莊有個金蘭灣

泰國人都唔妥柬埔寨人

越南喺印度支那半島算係數一數二搵到食

柬國三大城市都係咁

淪陷程度依次為
施漢諾市 → 金邊 → 暹粒

東南亞嚟講，大型基建畀日本擸咗嚟做多（永珍、吉隆坡兩個機場）；中小型嘢就韓國多（現代啲二手車），而韓國重喺柬埔寨成立咗一兩間航空公司，好似係

大国堀起從來都係個笑話
只有支爆先會世界和平

真事嚟
啲柬埔寨人個個用 we柒

越南點搵到食雖然好似冇乜乞兒/街童

唔係啵，我見香港班sales 一見強國人即刻醒晒，對本地客即係閪面啵

你打少陣飛機先啦柒頭

有對比

留名

係咪唔記得1998印尼排華中共wfc

去埋d垃圾國家留返d錢去歐美痴澳日算數啦

對佢地近代歷史有興趣既，可以睇下下面本書，睇完真係覺得佢地好絕望